點解會有碌木？

唔明

我碌木

因為要侵略地球